OnePlus6T 左頁卡死左

各位師兄
我部 OnePlus6T 一推去左頁(小工具頁) 就會卡死左 (圖一) 叫我點擊管理卡片, 但點落去會無反應既.
我嘗試拉去左頁時 Hold 住唔放, 就發現多左個叫智慧尋車服務項目, 我自己就無下載/安裝過呢個服務, 所以唔知係咪最近更新時系統新增功能?

有無人同我遇到同樣情況? 可以教下我點解決
圖一

圖二

呢個功能係最近新增嘅
唔啱用嘅話可以係番小工具頁右上角熄左佢

試下更新

前排去日本自駕用過呢個功能 幾正

C hing 係邊個位可以熄,
我襟入 Home 個小工具, 只可以加工具, 搵唔到可以將已加的工具移除功能.
而我一拉去左頁,佢就卡左係度, 所以想移除都唔得.

試左, 無野可以更新

如果我 off 左, 咁就無得用個 Shelf Page,
其實我比較想解決個問題,
可以繼續用 shelf page 又唔會卡住個果叫我設定卡片既而卡死部機既問題
>.<

表情撚